求救 個肚成日古古古叫

好多年都係咁
有時唔知係咪心理作用定真係有啲事
個肚定胃係到咕咕咕咕叫
又唔係肚餓
成日係開緊會同寫字樓勁靜個陣係到叫
勁老尷

求解救

你食咗隻固姑咕？

有隻咕咕係入面

試下少食多餐

巴打 影條脷來睇下

依個正

中醫師？

準備定身後事啦，我都係咁，已經安排好晒

二人同行會唔會平啲 一齊搞

係咪固姑固咁叫？

我都係

近年仲要多左

今日都係咁 但又唔係肚餓

少飲汽水
多胃氣
唔好太飽太餓
我以前上堂經常響
勁瘀

唔好太飽唔好太餓
點控制

小弟幾廿都咁 睇西醫就話唔知點解

我都會 但不嬲唔飲汽水
同埋都唔覺有胃氣

屌我都係咁
有時feel到係條腸叫
夜晚一訓低就叫

一係肚餓 一係有屎未屙

u know that feel bro
開會個陣最尷尬

應該唔關事

我都唔飲 早午晚又定時

你係咪瞓教嗰陣會放對手喺肚上面?

無 關咩事

我又係，汽水都少飲，排便都冇乜問題，但個肚成日都咕好困擾